今次一定要追究班死差佬 嚴重濫權 推出國際！！！

痴撚線 佢地係唔係以為自己大撚曬？
過分武力 撩市民隻揪
毫無專業操守

有無佢相，警員編號？

想問下ipcc依個警察發生咩事幹要撩市民隻抽

阻我呃OT ！記你老母

推爆佢老母